保留實力，睇情況退卻

多謝咁多香港人出黎頂住

如果今日大口狗停會，大家會唔會先考慮散左先，休整一下，等大口狗開會就再出？

唔係想分化，唔係做三毛，只係想大家諗下，長期作戰一定輸，大家係有需要個陣就出現，點都好過今晚俾狗拉哂

最緊要係保留實力

又叫人走

總之唔好咁快消耗哂能量，人力資源同補給品都係

日頭、夜晚可以留
深夜不可守

又係疆屍ac

各有各做
大家都係同路人

三個大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好著執於一個地點

唔撚7會呀
直到佢唔再送中為止呀

散你老味

散你老味個老味

唔可以走 一走就散 夜晚接力

新ac搞事 唔好覆

收皮啦你

佢今次無定到幾時開會 唔知係一分鐘後定一年後 撤退唔到wor

咁多人梗係衝入立會捉梁君彥吊爆佢屎忽啦

收撚皮啦仆你個街，呢個時候退咪又放生港共

我地一定要繼續包圍政總
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
撤唔撤回係睇中共 無人知結果
但警察都係人
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
話比佢地聽佢地只係小數
政府係錯係唔正義
長時間落嚟就好有著數

散乜撚野

認同呢下好難判斷

留可以留
但絕不能散

想亂軍心?

純粹想大家留力咪撚咁快俾狗拉哂

佢有道理 如果下次開會日期係下星期

但今次唔係正式流會就未叫成功。好大機會一分鐘後開會

多謝各位幫香港出力。如果請到假都想出黎寫生

兩日前先開既新ac,重要一開post就散播失敗言論

我屌你老母啦